邊個投反對票咁撚夠薑

咁撚慢先出po

收到風

習總投反對

習總應該暗黃黎

佢唔識字投錯姐

松tai 跟得好貼

eminleo

應該係leo啦

佢開緊會唔比上連登

rip

假佩

CY 🤪

我冇乜追新聞 係睇熱血公民fb多。

成班人唔識野

一向投票都係象徵式有一票反對架啦

d票數求鳩其作姐
根本就冇反對同棄權option

反對票就次次一票內定嘅

反而擔心棄權嗰啲

港父

係習近平投嘅,好似同老細食飯 班細個掙住埋單 佢就話唔洗啦咁客氣 應該係咁

果一票有咩好討論
哂撚氣

勁黃

都係一向都有幾票

陳小春

反對即係顛覆國家政權啦

次次都咁嫁
次次都會扮有反對同棄權嫁喇

咪咁撚真心喇

純粹testing 證明粒反對制冇壞

有道理

問下田北辰投咩票，成日扮理性

緊係個女係美國果個阿總
佢心諗吊9你班奴才,硬係唔識收收

黃c政協黃維基定eminleo Wong

咁大個國家會假？ ？

email

你係唔撚係弱智嫁？

手足

弱撚智既支登仔打飛機又炒車
一撚向安排哂叫人投反對票
你估真係投反對咩,你班支登仔正豬西

咪人身攻擊啦

你最醒

佢唔識尊重人

根本無人投票,黨求其SHOW個數據出黎扮民主咋嘛

係, 外人問起用來証明你有權反對, 好公平好自由好公正咁

松泰真人

天哥係幾識嘢

A 比錢我
B 錢比我
C 啲錢比我
D 你比錢我

打字機

傳統華人社會就係黑社會文化
再多二千年都發展唔到歐洲人嘅開明。